香港邊度有好飲嘅Chai Tea?

以前一直都喺Starbucks飲
但係呢一年都已經無再去過
突然呢排又好想飲返
召喚UST南亞仔巴打

尖沙咀

有冇舖頭名

哩間極力推介，記得食埋個餃子，世界級！

印度餃子咁得意

中環碼頭有間幾好飲
好似近6號碼頭
同埋以前見cupping room有賣prana chai可以自己沖
唔知而家仲有冇

等陣去睇下先

標準答案:自己整
認真既 整過唔難
最緊要係好方便

好似都幾容易

Comebutea有
利申未飲過

Momo成日都想試 但驚有辣椒

Brick lane